理大抗爭紀錄片《紅磚危城》在美國影展得獎

預告片

都唔知係唔係好事，美國人睇完既comment: the cops are so restranined. 因為佢地對比自己啲警察

眾新聞內文無寫有呢個comment

利申估計

Block得ON9仔

喊撚住推